奧雅納/艾奕康同政府有咩關係？

契仔

大哂？

Arup多女

arup 好chill

好似會計big 4咁
你係client會搵big 4 定local firm?

為政府部門培訓出大量註冊工程師

仲有嘉科工程

不能同意更多

自己都陪訓到

總之搵佢地做就無死架啦

註冊工程師有咩用
常秘同處長都冇註冊

揾兩a已經係最好架啦
揾其他一早冧左

處長實有

冇RPE

處長唔識工程管工程？

無牌高官=傀儡

無註冊唔代表唔識工程